溱岸8號兩房1100萬易手 創新高

中原地產新界東豪宅富豪山峯組分行經理許秋偉表示，沙田溱岸8號1座高層E室，實用面積511方呎，兩房間隔，議價後以1,100萬元易手，實用平均呎價21,526元，創同類單位新高。

原業主於2012年以645萬元購入單位，持貨7年，是次沽出單位帳面獲利455萬元離場，升值約70.5%。

名城好過

有得走好走啦

溱岸8號 名城 有冇一半係香港人?
平時聽就聽得多

但齋計住的話 前者真係好舒服

車公廟站上蓋嗰棟？

無錯
靜係幾靜嘅

有排成日經過，其實嗰度乜都冇，想食嘢都冇，超市又喺秦石，完全唔明點解咁貴，呢個價買出西九龍都得

附近有得拜下神

大陸人買樓角度唔同本地人? 我淨係知大陸人買樓最緊要新同埋起得夠豪

有車公庇佑已經可以叫高五成價錢

係, 有無人住過

真 行去沙田新城市有遠
附近又荒蕪
成19k一尺

真心御龍山好過

對面就秦石邨
邨民會唔會恥笑班on9買家

你咁講新翠都可以指住名城來笑

真心咩都冇
不過較名城少閒雜人
不過係最多交通工具既一個位

全港唯一有MTR 出口係平台，座向西南，同類上蓋豪宅物業比較御龍山兩房只有向西北，有間英藝幼稚園，沙中線概念，大圍又起緊大型商場。行到去沙田中心。咁方便，環境又安靜既屋苑好少有

不過成1100萬，我係科學園買3房算啦

兩房1100 現崇山唔好？

名城無兩房而且係長實
其實都係一條直路隧道轉彎就到希爾頓稻香，秦石都係落隧道一上過去就係商場
溱岸8號呎價好似仲高過名城

咁SHK出品
同名城2揀1的話 我會無腦揀呢邊

同埋沙田校網都ok，空氣好九龍好多，起碼視野都闊d，沙中線通車一個站就可以轉頭等落金鐘
車公廟又近大圍站多過車公廟站，大時大節都唔驚太嘈同臭

笑新城市班邨民由瀝源排到去禾輋添

起碼開揚先啦，同埋果度未來唔會點發展

呢個真
反而名城已經要對正大圍站上蓋一排屏風